當我搭狗鐵用長者飛時職員看著我然後

問我唔比正價搭車是基於一個什麼的理由

你唔好咁多事
Or
你以什麼身份說三道四

Or
你係咪唔合作

My little airport?

港鐵前線
比我老豆條底褲還要黃呢

是

無狗果邊先出啦梗係
情願行遠少少